其實美心真係唔驚你罷食罷買

做左第一步先

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下